放new 3 dsll

機連 pkm x,藍寶石, 太陽, 月亮
有usb充電線
全有盒
$1000 可議
tg superstrong

pish